【有圖】mk妹比人奶到高潮眼，是咪爽YY

你老母就真係高潮緊啦

lm

More plz

[img][/img]

瞓矮頸好似醫好左

好似係熟人 應唔應該話佢知...

條仔塊面無左一忽......

企隔離條友

腳呀

高清唔該

咁大個頭既

著nmd果然食到女

$700

明明3舊水砵蘭街貨色

對腳好撚短
講緊個男
有冇1米7

女生男相

500蚊我上

唔知點解，硬係覺得條女老過條仔好撚多
條女似係叫鴨沉船

但見旁人談情個引誘

點解好似睇過

留名

咁叫mk妹

拗一拗即刻好返晒

普通貨色

個鼻扁到

一般貨色

再黎

做mk仔真係好，我地班毒撚過年都係圍埋打jer

磨牙

似係出賣朋友
樓主應該都係mk仔黎

條仔著左NMD所以得左

我只係一條死毒撚

著NND咩女都屌到啦

NMD

Nmd

著nmd可以溝到mk妹
學到野

著NMD屌女己經是等閒之事

NMD嘅升幅就好似香港樓價一樣，永遠都買唔起

波鞋啫，比你地講到林寶拉利咁

假㗎屌你老母
我著yeezy又唔見我有mk妹食

係囉 佢對NMD好似係假野黎

其實我唔係好明點解2017年都仲有呢款男仔出現

對白藍有撚出男裝

可能自己custom呢

條仔著女裝nmd

假又點 你有無女屌？
而家仲有人買真野既咩
nmd真係溝死女 立即上淘寶買返對物

條仔對腳仲幼過條女
背面睇成個tb咁

條女本身好似有另一個男友
冇認錯嘅話

d樣好無腦

屌條仔食煙咁撚臭條女都過去條女食開屎架